{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45336&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 킹호텔"
    },
    "text": "<宿泊施設紹介> - お知らせ及び注意事項により月~木の平日と金~日週末の入室時間が異なる場合があります。 - 入室時間以前に入室する場合、追加料金が発生する場合があります。 - 全客室は2名基準で運営されており、人数追加の際に追加料金が発生することがあります。 - 駐車場をご利用のお客様は退室の際、フロントにて駐車券をお受け取りください。 - 掃除後はノンアルコール、無着色、無防腐剤の消毒薬品を使って清潔に気を配っています。 - 3人以上の男女同室での宿泊は絶対禁止されています。 <駐車場情報> - キングホテルは城南盆唐に位置しており、地下道で地下鉄美琴駅と接続されています。 - キングホテル専用駐車場は地下2階から地下6階まで使用でき、無料でご利用いただけます。 - 計00台の駐車施設を保有しています。 <地下鉄情報> - キングホテルに近い地下鉄駅は水仁盆唐線美琴駅です。 < 周辺情報 > - キングホテルからソウルは26km、仁川空港は59km、金浦空港は36kmの距離に位置しています。 - 近くの観光名所としては、韓国民俗村、ガン、カリビアンベイが10kmの距離にあり、自然景観が美しい南漢山城、ガン·ガンも4-5km以内に位置しています。 <客室の内部施設> - アップグレードされたツイン特室では、70インチの大型TVが設置されています。 - 連泊も可能ですが、貸室の追加料金がかかります。 <フロントおよびその他の施設> - 客室の掃除後は消毒薬品を使用して清潔を維持しており、殺菌および消毒に気を遣っています。 - 廊下とロビーにはセスコエア空気清浄機が稼働しています。 - フロントではノートパソコンや電気アイロンの貸し出しも行っていますので、ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間はいつですか？",
            "answer": "月~木の平日と金~日週末で入室時間が異なる場合があります。お知らせ及び注意事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間以前に入室する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、入室時間以前に入室する場合、追加料金が発生することがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基本的に2名で運営されていますが、人数追加の際に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、全客室は2名基準で運営されており、人数追加の際には追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、退室時に駐車券は必要ですか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用のお客様は退室の際、フロントにて駐車券をお受け取りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "掃除後はノンアルコール、無着色、無防腐剤の消毒薬品を使って清潔に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "男女混合の3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊は絶対禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キングホテルの駐車場は何階まで利用できますか？",
            "answer": "キングホテル専用駐車場は地下2階から地下6階まで利用できます。無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キングホテルの近くにある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "キングホテルに近い地下鉄駅は水仁盆唐線美琴駅です。"
        },
        {
            "question": "キングホテルからソウルや空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "キングホテルからソウルまでは26km、仁川空港までは59km、金浦空港までは36kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "キングホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くの観光名所としては、韓国民俗村、ガン、カリビアンベイが10kmの距離にあります。また、南漢山城、ガン·ガンも4-5km以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ツイン特室ではどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "アップグレードされたツイン特室では、70インチの大型TVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊も可能ですが、貸室の追加料金がかかりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントではノートパソコンや電気アイロンの貸し出しも行っていますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのように衛生管理がされていますか？",
            "answer": "客室の掃除後は消毒薬品を使用して清潔を維持しており、殺菌および消毒に気を遣っています。廊下とロビーにはセスコエア空気清浄機が稼働しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 715
    }
}